暴你老母徒

暴乜撚野徒 我地今日有無衝突過任何地方啊 我地一直都係喺度防守 仲比你地係咪放催淚彈 咁都叫暴徒？
黑警已經完全默認左我地係暴徒

唔好沈默 沈默左大家都會潛移默化左

推

求下大家

點解負皮仲多d??

暴你老母徒